康復嘅係一個25歲後生仔

明顯因為年輕抵抗力好，點呀？藍絲廢老條氣係咪好唔順

唔驚.gif

有效率地全面解決人口老化問題

60-80歲死亡率 over 50%

黑警 > 少數派奶共議員 > 奶共高官 > 支聯辦 > 篤灰撚樣 > 藍絲廢老

天佑手足，天佑罷工醫護

手足

天皇擊殺

康復香港

有BNO，唔驚！

有得醫就得啦 有冇人已經唔帶口罩

力保銀髮族

隻毒擺明支那整黎消滅d低端人口，即係成班廢老藍絲

天祐手足

25歲果位係咪打邊爐家族

更加prove到係支共生化武器消滅國內低端人口

大陸人口老化問題嚴峻

祝福佢能夠康復 或者好人有好報